有冇巴絲打有玩極限脫出時刻困境？卡關卡到仆街，求教

已經13個密室解晒，所有可以揀既選擇都揀過，打左CQD-END1Payoff（太陽結局）、D-END1Circle of Fate（1）（病毒結局）、Q-END1Shoot Eric（十字弓結局），就卡關開唔到新劇情。

Global Flowchart左上角4枝燈，開頭D投票選項全部揀過晒，都剩淨係做到藍色(全組生存)同綠色(Q組死)，網上D攻略全部係廢，淨係話要全部著晒，但冇一份有講要點做，有冇巴絲知要點先著得晒？

而家可以玩既，都係得返D一黎就要入密碼、或者Q既真名既，但真係唔覺之前有講過？例如完成更衣室之後，黃門個密碼，係搵到攻略講左，但其實係點得到？有D攻略話咩D2結局，但而家根本打唔到，有D咩艙室個雙胞胎生日，但又係唔覺有講。

已經睇左N份網上攻略，份份講D唔講D，都係解唔開，求教